[集思廣益] 616遊行期間有咩同警察叔叔講？

咁大家知道啦，而家好多警察叔叔聲稱自己被人欺凌，咁預計大量「自由閪」聽日遊行又有機會「出嚟」同警察叔叔接觸。做人嘅嘢，梗係「唔好搞人後面」，香港人必須要為警察叔叔當面打打氣。

小弟不才，不善措辭，如果只係當面講「屌你老母」之類，未免同早前幾萬人一齊講「屌你老母」果啲濕鳩集會一樣咁低章，所以想睇下創意爆燈嘅連登仔有咩高見，睇下有咩同警察講？

警你老母
警你老母個老母

到底大聲叫好啲 抑或 細細聲耳邊講好？

魔鬼

棄犬

委任証

唔好叫黑警 警犬
人畜不如
叫佢地惡魔 魔鬼

開槍射學生
警棍亂咁打

大家記住 唔好亦唔應該欺凌警察 我哋只係盡訴心中情

唱歌

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

公安你好

唔想搞你後面

你老母生舊叉燒好過生你

毅進仔

每個人行過都叫佢地show一次委任證

如果可以 直頭應該要開咪

定係區分無宗教行先去警完佢老母
再等第2輪基督徒唱聖詩淨化
淨化失敗既再等佛教徒超渡
留返信真主阿拉既留尾 對超渡同淨化失敗既 用獨有既愛同熱誠感化佢地

班友擺明武警嚟

終於諗到啲唱K神器有乜用